今天可能出現的局面.!!! 大家留心!!!

致各位 巴打, 絲打....
921, 何妖+黑警...做一場大龍鳳就肯定...但當中的可能性 ???
1.> 不是合作打市民, 而係假裝被補...黑警捉何妖...??
原因~
A. 國際多個權威性的組織, 已經發表聲明, 指出黑警濫權問題...所以黑警要在短時間, 挽回, 穩定聲譽, 一定出手...表現"正氣, 公平的型象", 是可信任的警隊!!!
B. 在香港境內, 因民心已失, 假若此刻出手止亂, 亦屬"止暴制亂"手法之一.!! 到時名正言順, 大造文章, 有助維持社會秩序, 使民心不至於直線下滑, 也可止跌...或可回升...!!!
最重要一點!!!!!
C. 大家可有懷疑??? 何妖申請"不反對通知書", 以他性格, 全愛"出師有名", 理應會以合情合法去遊行而大出風頭!!! 但他卻申請獲准後, 又取消了...相信背後有人提示他...將會有相對配合的策略. 所以何妖才取消!!!!
D. 當兩方有衝突時, 何妖可能假裝後退, 借大家之力, 在鏡頭下, 拍下大家好"暴徒"的樣子, 一來大造文章, 二來, 當大家以為何妖後退被捕, 實則在歸家路上才出動主力攻擊市民, 因為在遊行集會中, 不論警方, 何妖, 都會因知道大家後退的路, 而作出相信按排.!!!
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2.> 合作打市民, 直接在集會過後, 在各大車站安至人馬, 再上演 721 , 在車廂內~無差別的攻擊市民~
原因~
最簡單的報復行為...以挽回他在中共, 港共, 福建幫中的聲勢. 以助他再有牙力, 參選立法局議員
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
3.> 警方半拉半放, 靜待兩邊衝突, 或派人滲入人群中, 鼓吹衝突, 警察在打架中途殺入, 表面好似保持中立, 解決兩派人衝突, 但暗中對準並捉拿義士, 就算有鏡頭拍下, 大不了一齊拉, 到警局後, 也可放人, 只拉義士.

以上, 都係因 何妖的性格分析+臨時取消批准+警察的近日受各方國際組織的壓力, 推測會出現的局面.!!
大家 一定一定一定,

務必小心, 目機行事.
兄弟爬山, 齊上齊落,

香港人, 加油.!!

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

Push 似啊 上訴委員會班老嘢 邊有咁好死